大家仲記唔記得呢樣野

黎緊抗爭會越黎越難。
軍警一定會千放萬計搵我地既義士
而保護義士最好方法就係將佢地隱藏。
將佢地隱藏既方法就係全部人都變哂做義士。
遊行可以咁做，抗爭可以咁做。
最後
勿忘五大訴求